---
title: "Flickr"
date: "2005-04-18T21:22:00+07:00"
tags:
  - Tools
---

This is a test post from
[![flickr](/images/502964123bb71flickr_logo_blog.gif)](http://www.flickr.com/r/testpost),
a fancy photo sharing thing.

BERHASIL!!!

send blog dari [flickr](http://www.flickr.com), jadi ntar2 gw bisa
ngeblog poto via flickr.

**UPDATE** tapi ada error (xhtml1.1) seperti berikut:

```html
<img alt="flickr"
  src="http://www.flickr.com/images/flickr_logo_blog.gif"
  width="41" height="18" border="0"
  align="absmiddle" />
```
